有無人覺得李城好可憐

好似個天要佢死咁
啲勁人傷撚晒
跟住UEFA比個假希望佢前五都有歐聯
然後又收返 比鏝上訴成功
但公佈果陣已經太遲
太多唔公平啦
事實上李城唔係故意輸咁多場波
呢個唔係佢地可以預計到
個天太殘忍 對曼聯曼城太仁慈

抵撚死

紅眼睛 幽幽的看著這李城

這哩城
多謝你哄我開心

贏歐霸咪有歐聯踢囉

渣土 戰續虎頭蛇尾 係常識吧
怪就怪佢

痴線回錯post

最衰死獌狗

條仆街想呃違約金 但因為肺炎問題班主蝕大錢應該唔敢炒佢住

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛李城

帶到第五都要炒

無
之前領先咁撚多分
攞明自己on9

傷左今季最出位2個主力

復季後10場波攞得9分

尋日輸個d位全部後備
乜撚野查祖利 Morgan

輸evans la

屈dee你個老友李城摘去咗邊

個左閘替工場場派膠

關人撚事，未到半季放緊曼聯14分都輸得返

中後防增兵啦

12m睇返重播係佢幫morgan食咗隻死貓喎

摩根真係格硬出，基本上佢場場都比人撚，靠身位經驗頂

有咩可憐，連加特都入到佢波

咁都關evans事

復賽後10場贏得2場咁都保到5